愛情裏面的成份

有多少比例是對等

50 50